香港愈來愈小願意和男仔一齊挨的女仔…

香港愈來愈小願意和男仔一齊挨的女仔…

大家都希望找個現成的
大家都覺得現在式安全的, 穩定的, 有信心的
她們會反問, 為什麼要捱? 她們會說女人天生是給人保護和鍚的!

不過說實在, 上一代, 60, 70年代的女人, 她們還不是嫁給當日的窮男人?
她們有怨言嗎?
她們不是女人嗎? 她們天生不需要給人保護和鍚嗎?

唔同你一齊，唔使捱
同你一齊，仲要捱
你自己揀啦

廢老叫你捱，你就同佢講時代唔同
但你又要條女陪你捱

係人都想食好西嫁啦 關港女咩事？

咪就係上一代港女叫下一代女仔唔好涯先會咁 仲要係洗腦式灌輸

有得唔捱 做咩要捱

驚你飛黃騰達就飛左佢

同男仔捱完，等到佢成熟變男人。到時結婚嗰個又唔係我，咗咩要矖時間幫人教老公姐？

上一代既女仔 可能同男仔一樣窮 甚至窮過佢
咁咪唔奢望咩好生活一齊捱囉
依家既女仔自己一個都養到頭家啦 唔通養埋條仔咩
佢地想搵既係男朋友老公唔係幫人湊仔

冇人有責任要同你捱㗎
再者唔好講到同你捱完一定有成果

身邊有
一個比人帽左 一個比人飛左
兩個結左婚

人望高處係正常既 既然生存得係現實既世界 真實啲其實係正常既
比著你去移民都選擇歐美而唔係非洲啦
其實真係好正常有咩好怨？

以前一齊捱會有出頭天
而家一齊捱就真係捱成世

好多港女搵錢多過港男 洗鬼同你捱咩
搵唔到錢既都可以靠屋企啦
點同以前

識親嘅都會，但係唔同你捱啫

男人冇錢真係死得

梗係啦 少同小都唔識分 撚會同個低能嘅捱

以前邊有咁易識咁多人
而家要搵過個容乜易

香港地大把有錢人，點解要揀個窮撚？
無錢點比幸福條女，唔好要求咁多又付出唔到＄＄
利申：窮撚，努力中

就算有 都唔係咁易遇到

嫌你學歷低 又嫌你窮 又嫌你醜
沒完沒了

自己廢又要人陪
咩玩法
到你發達時唔通唔會去攪三攪四？

港女情願做雞做情婦，同個60歲無牙有錢上床都唔會接受窮人，死心啦

貪錢同貪物質係人性，唔關港唔港女事。

有邊個坐地鐵唔想揸GTR? 有邊個想住公屋唔要私樓？

講撚到港男唔貪錢咁 連登仔為幾舊水去反佔中遊行添

又小又和又挨 識唔識字呀樓字？

一齊捱應該唔係問題
問題係冇文化冇教育

有人話上一代教返下一代
話唔好戇鳩走去同人捱，揀個現成

唔係講笑我老母真係咁教
佢自己二次投胎成功
會想下一代延續佢享受到既野
同時會要求仔女叻到至少可以靠自己

細個覺得佢咁諗好港女
但依家出黎社會，發覺人心難測
你同人捱完人地都係會棄糟糠
又或者去到一齊供樓都會起你尾注
家人親戚日夜謀實你身家、搵幾多
最後都係只能靠自己

所以同人捱係無必要，因為個社會無信任
另外原來人地屋企原來等佢一個開飯
或者係屋企人有長期病要照顧根本分身不暇
呢種人係唔應該拍拖

你揀個現成既，大家獨立不干涉
各自負返自己既家庭責任、盡自己要盡既孝道
咁同朋友無分別
但多左層承諾係他日照顧大家終老

所以戀愛係一種奢侈品
係有時間、有能力先可以完滿到既一種成就
唔係你理想中捱到七老八十既浪漫

想港女同你捱？嘥鳩氣啦
日本妹就可能會

就係上一代捱完 捱到供書教學寵壞晒d女 呢個循環黎 等睇呢一代d女敗晒d身家 就會出現番肯捱既女人架啦 係個循環不息既自然定律黎

你就想

日本妹結左緍擺正牌唔做野等你養。

想太多
日本妹最想攞正牌嫁左唔洗做野

要捱自己一個都捱到
唔洗搵你

又一個只識睇av 既on9

我老母成日怨話嫁左我老豆喎
上一代女仔唔係願意涯 係無得簡

同埋無人有責任同你涯wo
簡伴侶簡個條件好有咩問題？
咁多時間叫春唔反省同增值自己

祟日毒撚

你憑咩要條女陪你捱

“小” 同 “少” 唔識分？

捱捱下養埋男仔嗰份

時代唔同喇老友

最後果2段可以開個新post

以前聽人話，與其坐係寶馬車入面喊，不如坐係單車上面笑。

現實係，坐寶馬車喊，坐單車都喊呀！！
窮毒撚咪一樣偷食！！

唔係

你哋個思想仲停留喺80年代
依家好多日本妹結咗婚都出嚟做嘢，雖然可能係兼職

已經唔係再好似以前咁咩都唔做

多啲去日本睇下
走出呢個連登啦，唔好成日掛住喺連登啦

依家已經好多日本妹婚後都會出去做嘢

小->少

係崇日本妹者

依家女嘅自己做野都得啦
又方便又開心
點解要同你捱
你話你好上進有目標有未來計劃知自己想點就話
唔通霉一世
人得一世咋

依家d女仔

算鳩數啦你
窮人老豆老母拎錢去賭就真係敗家啦
唔肯同你捱就話人港女
人地老豆老母辛辛苦苦養大個女要佢嫁去同人捱
你自問有個女你想唔想佢咁呀
做人成熟啲
多啲企喺人地角度去諗
唔好成日覺得人地欠咗你
冇人有責任要同你捱
人地肯同你捱係賭一舖㗎

你第日有個女就會明

有邊個鐘意捱？

個個屌親樓主既都係講黎講去地將愛情金錢物質化。但係講真以前既人起碼真係唔會咁睇錢份上先去愛一個人 不論男女都好 起碼人地係用個心去愛人先。 而家d女有錢過個男仔既又睇唔起人，無能力搵得多錢既就想溝到個有財有勢既幫佢埋單..

女人想搵好可靠（財政上）的男人=雞
男人想父幹，但屋企無錢=窮人生仔正仆街

認真
同你挨係人情
唔同你挨係道理，唔好奢侈人地一定會同你挨
當然，愛情係盲目嘅，如果佢真係愛你點都會同你挨嘅

可唔可以打返個捱字

啱呀 到男人揀女揀後生睇身材 唔好出返黎話人現實就得啦 因為你班女都係咁

連登仔話窮人唔好生仔，咁你要捱溝條女返黎做乜？搞好自己先啦

女人係留比有能力既人

呢條問題
同女人話而家越黎越少好男人一鳩樣
命裏有時終須有
命裏無時莫強求

好彩我條女肯

又係啲覺得懷才不遇同因為冇錢先冇女要嘅人

正如你見到啲樣衰冇腦冇學歷mk妹都唔開胃啦
又唔諗下係你性格/內涵問題

身邊大把公一份婆一份 甚至女出多啲添
不過你咁憤青冇你份架喇

難怪香港咁多閪女人
就係比你班垃圾做就而成

要女人一齊同自己努力有咩問題？
點解女人可以一個唔該就分享人地努力既成果？

抵你班撚屌做一世窮撚比人剝削

有邊個唔想環境好啲阿 仲要香港地錢係最現實嘅嘢 有得揀點解要捱

全世界既女人都係咁架啦
乜你覺得淨係香港先係咁咩？
認為日本妹唔係果d唔知係天真定崇日
香港既女性係職場咁多機會係溝仔，呀，唔係，係俾仔溝黎講都要俾個有錢仔或者搵錢多過佢既仔溝
點解你地會覺得係職場到處被打壓既日本女性會願意同男人捱？
佢地主動d係真既，因為日本仔好被動，花心思係自己身上多過係女人身上，佢地唔主動d係唔會攀附到比自己更高階層既男人

古往今來千百年黎，只要係活父系社會既女人，都係會攀附社經地位同能力比佢高既男人架啦

慶幸自己揾到個肯同我捱既。
不過佢好細個離開左香港，唔知重計唔計係香港女仔。

要人同你捱之前 都要諗下對方點解要同你捱

自己生既女 當然唔想似老母咁捱到面黃 手指又鞋晒

小
少呀 成篇文嘅語法像屎一樣 樓豬啱啱學中文？

竟然呢個post嘅人唔鬧臭雞，反而理性討論！？

上面有幾件 不過無咩人理佢地

有時雞唔雞都係睇你點睇
張愛玲都話婚姻只係長期賣淫既票據
何況依家呢個世道，正行當偏撈，偏門當正行做先係真理

因為通常臭雞都係指靚靚地
我地連靚靚地既女都無
正常就算

捱又點
最後咪又係被飛

又啱喎 單身要工作 婚前要工作 婚後更要比心機工作 如果唔係婚後舒服啲 反而仲辛苦過做女 唔係買大送細 做咩要搵自己笨

我都嚇親

本嚟expect緊以下仇女言論:
全部女人都係貪錢雞
臭雞臭閪八婆
女人唔會AA架 會嗰啲係少數例子唔計
女人淨係靠人養 去街市買餸冇人肯
溝日本妹好過啦

捱唔係問題
無上進心先最撚大問題

開係感情台啦屌你個閪！

大把女仔正正常常打份工都夠用夠食夠俾家用，又唔使好似男人要儲老婆本，點解拉低自己要同你捱？

另一方面，同你共患難，有無得共富貴先？眼見幾多上一代女人努力組織家庭，最後個廢中老公咪又係返大陸包二奶

我父母唔係講錢 連愛情係咩都唔知 係我媽到適婚年齡 覺得結婚生仔係女人天職 就去左相體 見我老豆個樣老老實實就拍拖結婚 婚後仲愈來愈霉 因為個男人唔叻 搞生意衰 住公屋攞綜緩 再生癌死 老母就做足咁多年 如果醒小小搵個條件好啲二次投胎都唔會咁辛苦啦

跟住又會屈話女人睇上進心即係睇錢

好多人打份濕鳩工，冇學歷又唔打算進修 成pat爛泥咁
甚至又樣衰又矮
點知重ff會有條大波瘦底性格好靚女肯一齊捱

冇就話女人嫌三嫌四貪錢雞
點知又成日屌啲女樣衰/唔夠瘦/冇波

永遠都唔反思下有個矮肥暗瘡冇學歷冇錢肥婆溝佢咪又係即刻嚇死block鳩人

嘩 啲價值觀 呢到果然係Hong Kong
難怪生育率 持續下降 講到要養起哂條女 先拍得拖咁
好撚恐怖 如果係咁 我都係去第三世界住好過
起碼可以自由戀愛呀

感情 = 生計
幾時 拍個拖 同養撚起埋你 掛撚左勾
cls hk

女權撚咁叻 洗撚人養咩

留意返好多男人就退休/已退休 就會出現第三者 第三者比元配後生十年廿年 捱完2/3人生 最後下場退休被離婚

其實可能d女有得揀
我係仔都想揀個靚女d身材好d
我唔單話港女
呢個思想其實都無得反駁

仗義每多屠狗輩
負心多是讀書人

人愈理智 愈會捻得多自已
以前既人 感情行先
依家既人 理智行先
依家每個人都會覺得對方都會賣鳩自已
倒不如先下手為強
所以話香港人基本上都有被逼害妄想
基於以上既來容 同你一齊挨做咩
我點知你會唔會賣鳩我?
我點知你會唔會發達?
倒不如我搵個有錢 有保障既唔好?
但記住 女人只不過用返自已既本錢
女人既青春好快就過 唔同男人
男人40正值黃金期 女人40?

說穿了 都只係時代唔同
係度捻女人唔同你挨
點解唔捻下點樣增值自已
去做揀人個個？

你講得啱 邊個唔諗自己
男人一樣諗自己 好似唔係個個肯同女朋友搬出黎住
一講錢 其實大家都會現形

佢唔肯畀我同佢一齊挨

上一代個個都窮，揀邊個都要捱
呢一代貧富懸殊嚴重咗，先叫有得揀唔洗捱

男人天性要自由
女人天性要安全感
男人覺得又要比錢無自由
女人又覺得男方應該付出多d
當感情抑壓唔到理智既時候
就會有嗌交

千世修來共枕眠
意思唔係一晚半晚
係一生一世 依家有幾多個做到
由其係而家世界個咁吸引

冇錢拍拖結婚你先慘
買樓可能首期係雙方父母一齊出，兩個人一齊供，選址一定近女家
你仲要睇埋外父外母面色，過時過節要去拜會實有說話你聽
生咗仔女老人家想抱孫又係經常去咗外父外母度
到時候佢老母就係老母你老母唔係老母，夾係自己老豆老母同女家之間你咪仲撚慘

有錢既話你直頭可以將個女人當係花樽咁買返屋企，係外父外母面前除咗站得住腳，仲唔洗你主動去應酬佢地，唔洗煩呢d野唔好咩？

成段改左老闆叫你捱肯定爆哂負皮

垃圾超登仔又雙重標準

都唔知幾多人俾上進心三個字呃咗
上進心呢三個字同你老世同你講加油升職加薪一樣只係偽命題黎，要既只係你為佢無償ot
當你努力上進，但都係無乜成果既時候，你就係一個能力平平既男人，到時d女人就會大義凜然同你講女人係應該被男人保護同照顧，你能力差搞到自己同佢都辛苦無謂啦
老世同女人講既野，信一半都太多啦

岩呀
依家有幾多pair情侶係因為愛而結婚既姐
咪又係因為一齊耐咗，唔結就散，有d人就美化成因為責任
或者視對方為一個水泡甚至更不堪既飯票

所以咪有咁多速食文化同帽事
明知自己仲有巿場 點解要比人綁死
呢啲就係人性 誰對誰錯?

講到一定捱到岀頭
啲女唔同你捱係走寶咁
你想有閪屌炸？

咁又唔係咁講
大把同學朋友同partner咪又係fg開始慢慢努力一齊儲錢計劃人生一齊捱
人地就係見到對方肯一齊為未來努力同想進步

加上而家咁多事業型女性日日努力返工又ot到仆街
唔通會搵個懶散蛀米大蟲咩

弊係弊在有啲人自己乜條件都冇 cv同人生一樣咁垃圾
又冇學歷 廿幾三十歲人都得份萬零蚊工 又冇一技之長 又唔係高大靚仔 又唔打算增值自己
就屈到冇女受溝係因為人地貪錢

事實上啲咁爛泥嘅人 男又好女又好 朋友都唔想做啦何況重話一齊拍拖結婚
正如啲冇學歷又懶散又ff會飛上枝頭嘅女我都會睇唔起

啱 依家捱成世隨時最後咩都無

貧賤夫妻百事哀
莫講話啲女仔自己
做父母嘅生個女出嚟都唔想佢嫁個窮酸老公
嫁咗仲衰過做女嗰陣啦吓話
良禽擇木而棲有乜問題?

你冇樓冇錢冇父幹有乜好怨
調返轉你靚仔有錢都唔會走去幫豬西埋單啦
自己廢就怨人唔肯捱?
明知自己又窮又廢嘅話
得閒上嚟連登呻不如諗吓點樣努力揾錢好過啦
香港地十幾歲靚妹唔夠錢駛都識出嚟做ptgf揾錢
偏偏班廢柴港男就淨係識上連登叫春話人地功利主義貪慕虛榮好唔同佢捱
唔怪得成日俾港女睇唔起

再者就算捱都要捱得有價值吖
呢個年代唔係仲諗住同條窮撚捱捱吓可以脫貧可以捱到間私樓返嚟呀嘛?
與其都係捱
我係港女我揾件洋腸同佢捱唔好?
起碼人哋有本外國護照同拖出嚟都威啲先吖

我都同男朋友”挨”緊
但兩個人一齊開心我唔覺得個過程係挨

因為上一代女性無地位 無學歷 所以先有你講既一齊捱 想個女仔好就唔好叫佢同你捱 男人老狗廢就咪咁多聲氣

利申: 男

所以咪話 港豬

好坦白講句 唔辛苦邊得世間財？
啲經典既愛情電影 ， 劇 會引人入勝 留下深刻印象
都係因為大家一齊經歷過低谷 共過患難，
一開始 就比你乜都有哂 你仲會識珍惜？
一步一步達至目標個種成功感 個Progress 先係最吸引之處
呢到細蚊仔多 好需要正視一下成個主流觀念
啲拜金主義 風氣 好應該要停

當全香港都挨緊既時候 ， 點解港女可以安逸？
大家都係人 點解突然淨係你可以舒服？
好唔貼地 要將公主病永續既話⋯⋯

所以話依家呢個世道，唔識得正行當偏撈，偏門當正行做點生存
男人最天真就係對女人有期望，最on9就係相信女人既說話

邊個同你講努力一步一步就一定會達到目標並且個progress係吸引？
大把人窮一生最叻都只係供完層樓咋

講感情 就係要純然講感情 先係你要搵既人， 各位

感情係建基於感情上
如果係貪圖你啲錢財各樣
代表你段感情 唔係辛苦建立出黎
唔係金石為開 易受變動既愛情 唔要都罷

我諗 現代人咁易離婚 ， 都係因為唔明白、無呢種觀念
感情就係感情 佢地已經離撚哂題 夾雜住太多雜質 亂哂龍

愛情只有火焰 而沒有煙霧。

講得好!

你講果d咩無雜質既感情呢
只有係女人同佢個仔（女）之間先會有既姐
你作為男人，唔係佢生你出黎你就無呢個「撇開一切」既價值，而且你係隨時要係下一個危機到來被犧牲既人選黎

淨係識屌人港女

咁又唔講捱完轉頭飛起人個班仆街？

有得揀同無得揀既分別，有得唔捱無論男女都會揀唔捱 不過條路自己揀仆街唔好喊
就好似做雞咁，無人怪佢地揀做雞，但唔好妄想俾拎貞節牌坊

唔好踢爆人

你溝唔到啫
隔嚟先有個白痴妹拍拖拍到想幫男朋友還債
你檢討吓自己

有唔同意見就係仇女言論

佢地當時無得揀姐

睇下邊個有少少名氣女明星，mofel會同公屋仔拍拖你就明

佢可以有唔同你捱既心態
你亦可以有隨時即飛佢既心
講到尾 一個唔願捱，都只係將感情同金錢掛勾
大家都當交易咪算 學乜人講感情 講返錢算啦

model

連登一定要支持女人是常識吧

樓主嗰句咪即係港女成日講嘅you dont deserve me at my best
女人講就得男人講就唔得

一陣唔夠講又搬金鐘m 記出嚟

比你都簡個大波靚女唔會簡暗瘡肥婆啦
利申：窮撚 諗住發唔到達呢世都係自己一個算
無謂害9人

連登首次支持香港女性

咁你又唔講呃人錢嘅女人？
周圍都有閪男人閪女人

你睇野淨係睇一面？

你都識講model啦 人地起碼有樣/身材其中一樣
我都唔見有邊個有名氣既男星係娶個寂寂無名冇錢冇腦冇樣既公屋豬西做老婆喎

以前啲女唔係冇咁拜金
而係個社會相對比較窮
但依幾十年香港經濟增長養咗一班中產父幹撚出嚟
咁啲女自然有更多選擇可以搵到個唔駛佢哋挨嘅男人
仲有以前兩公婆肯挨吓都買到樓
而家啲女唔痴番個有咁上下家底嘅男人真係買條春

一個字，錢

其實主要係兩代人觀念唔同左、女性地位提升左、資訊流通左

以前一代生兒育女既認法好強烈，定必要搵到個人嫁/娶，加上資訊科技唔發達，多數都係啲姨媽姑姐介紹先一齊，有啲就出去相體，見一兩次又盲蹤蹤一齊左

資訊唔流通同時令到釣金龜既難度大好多，唔似面家，大把港女都能夠透過上網約錢仔

香港愈來愈小願意和女仔一齊挨的男仔…

厹做爛市
例如阿勇all in成份糧比個女騙子

仲洗撚涯咩

我只想問，依家香港除左地產商同地主，有邊撚個唔駛捱？
d 女成日話返工辛苦，大壓力，鬼唔知你媽係女人咩…
即係男人去做壓力會特別細？

好仆街嘅思想

利申 ：男

本身我都好憎支那
但係見到你班賤種樂於俾人剝削
我就知香港人比支那拎著數係抵既

講嚟講去都講唔到點解女人可以零負出
然後無啦啦走出嚟同人分享成果，憑咩？

唔好話 捱 咁難聽
男女朋友有一個共同目標
然後一齊去努力達成佢有咩問題？

預咗你班賤種會話我仇女

btw,
我覺得一齊捱，雙方有感情自然做到。
依家點解咁多捱定唔捱的argument, 其實我認為係因為大家討論緊ge野唔同。

有d人係討論緊愛情。
有d人係討論緊好似做生意咁，搵個生活上同未來的合伙人，好似買保險一樣。

唔係勢唔勢利的問題，而係愛情呢樣野嚮香港的大環境下慢慢消失。
即係Maslow's hierarchy of needs 咁，依家香港連住，滿足基本需要都成問題，愛情呢d咁高級的野根本越來越少人去諗。

有時以為自己諗緊，其實實際上只係想搵人埋單

有番咁上下嘅女 ig一定係旅行單人相 副駕自拍著名牌
同你一齊ig可以放咩相 ？捱麵包嘅相？

正常

俾你屌完捱一世
俾富2代屌完有機成闊太
你老母可返輪頭都選後者

好撚心啲連登小學雞就咪撚同人拍拖啦

莫講話 捱呀

連同你地班 on 9 仔相處都係受罪

日撚日話港女係雞係公廁

你地睇嚟都好撚有本事架啦

咪唔好撚溝港女 , 去溝歐洲女, 日本妹囉

一針見血

溝個好似bowie cheung甘

你有得揀都會揀個好樣d既女仔做老婆時
點解人地唔珞以揀個唔洗捱
成日要人同你捱 係咪痴線

娶有錢女

之前有個大陸女明星有句講得好寫實：
「寧願坐在寶馬上哭，也不要坐在單車上笑」

唔好話女人
而家男都唔想挨 但又無錢

日本係你結婚後仲要老婆出嚟做野證明個男人係無能嘅。好似樓主

咁你學歷低又窮又醜 你覺得有咩原因吸引人揀你

你岩 但個問題係靠自己食定靠人食姐 港女當自己係雞咪靠人囉

駁唔到

好多男人出頭之後就揀過個小鳥依人靚女分自己成果
有毛有翼仲點會留戀揀個黃面婆 貪佢又老又醜咩
男嘅揀大波靚女仲要唔可以冇腦藍絲 女嘅揀有成就/靚仔 其實好公平

窮撚特別多藉口

分化

貧賤夫妻百事哀

套番自己度，不論性別
有得簡你都想番份政府工hea住逗高薪
都好過同私企老細挨生挨死啦

其實好簡單道理，你公司老闆對你好差，返6日ot無補水，佢叫你同公司一齊捱，以後生意好d報答返你，你制唔制，會唔會唔轉份好d既工

講到尾都係睇條件

你樣貌家底得50分 想個70人分

有無諗過就算有女仔肯捱
點知d男仲未知足
都仲周圍溝女偷食
唔好一面倒話晒d女

有股份分咪制

睇你有無值得同你捱既特質囉
不過開得呢種post都比較難有

咁你咪調轉諗條女 點先肯同你捱囉

呢個啱 同佢捱到人老珠黃到時佢搵個18/22

唔係無女仔肯捱，不過有條件揀嘅話做咩要捱呢。
到有一日你搵到個肯同你捱嘅女仔梗係值得高興啦，
但身為一個男人都要努力令佢唔使捱先係架嘛，
就算佢唔介意，唔通都想佢捱一世咩。

近排成日都有d假膠開兩面post

日本妹世界第一😊

你有得簡都唔想捱啦

拍拖同打工類比 。
所以我先話其實愛情呢味野嚮香港係消失緊 。
因為其實好多人真係當係一份包扑野的工

愛情未必係 但婚姻就一定係 同返兩份工無咩分別

有好多人成日有種錯覺
以為有錢人係冇真愛
得窮人嗰啲先叫愛情

現實係大把人又有錢又相愛
貧賤夫妻先百事哀

咪係，個樣中上嗰啲，大把有樓事業有成男仔揀曬，得返肯捱既扒類樓主咪又睇唔上眼，嘥鳩氣

邊度既女人都一樣
唔會同傻鳩捱

香港女人係雞係公廁，點會同你捱？

不如你講下如果你係女人 你搵窮撚定搵有錢人啦

好明顯睇得日劇多 FF 撚

香港越嚟越多人連「少」同「小」都唔識分幾時用

啲女人真係好中意物化自己

結婚若是為了維持生計，那婚姻就是長期賣淫。

仲有上一句啊
若是為了

中到啪啪聲

樓主魯蛇

你點知
數據

屌 勁中

有錢人都唔少， 樣ok嘅唔洗委屈自己嫁窮人。

就算樣唔ok嘅， 唔嫁黐父母住屋企好食好住，
生活都應該好過嫁個窮嘅，
變左嫁窮人嘅誘因好細。

如果用發達會飛原配黎做論據 咁一定無敵架喎 你地都假定左一定係
同埋如果打工論係合理 咁男人三妻四妾咪更加合理

依家社交媒體太流行,女仔同你挨都會受好多朋輩壓力. 捨難取易都唔容易,試過有,不過窮都係放生人算.

用得個「挨」字既男人已經可以pass唔駛睇，生活要改善，係要積極咁去面對。用的負面字已經心態上面fail左。

問點解人地唔陪你「挨」就等於問點解老豆唔係李嘉誠，人成年左就應該靠自己一雙手。命運無得揀，成就有高低，用活在當下既心態去面對、努力。就係獅子山下精神。

睇下咩女仔，本身好地地嘅點會嫁個窮撚
要捱不突止，仲要 carry 埋你，你當人on9 ?

睇頭十個留言就知做港女冇得輸

反而男人唔介意carry女人，女人就真係自私

唔好豬到幫人埋單就好
港女？不了

根本天下烏鴉一樣黑
同個男人捱完轉頭咪又係去偷食

10年前，朋友同女友去台灣旅行，大家有出錢，但因為女友m早到全程黑面，之後分手，有Ｄ港男好痴

旅行假期一定例扑野，冇黑面
一定要多體位用口，冇黑面

去伊拉克揾性奴啦

唔洗你養起晒 至少唔好成個爛泥咁
都唔知你對眼點睇野 無一個留言話要養起晒條女 講緊有得簡點解唔簡好d條件 夾份供樓都鬆手d
你就要屈人唔同你一齊就係雞咁
好心你就清醒下

係咪真係咁多人接受到另一半可以同甘不能共苦

明明現實上總會唔少人需要面對呢個問題，突然既大病，生意上既失意，朋友既出賣，天災人禍等，呢d情況現實係唔少，你既另一半係你最需要人支持既時間就走佬，仲講唔講得出咁風涼既說話

又或者唔係含金鎖匙出世，就算要上位都要時間，呢d人又唔值有另一半陪伴？定係個個都諗住到時先算？有時都唔難想像做乜咁高離婚率

異體字「捱」與「挨」的字義比較

明明兩個都用得 上面堆人做乜鳩....

將心比心，你都唔揀個條件差既女人啦。

一齊左之後因為有d 問題而要一齊捱，同未一齊已經知道要捱，係兩回事呢。

如果係後者既話好合理吧？諗一諗，點解要揀你先？貪你條J識轉彎咩。

肯同你捱個啲你睇唔上眼姐 屌
你睇得上眼個啲 人地睇你唔上眼呀嘛柒頭
物以類聚呢句嘢幾時都唔會錯
those girls are out of your league 瞓啦

你搵唔到者
唔止自己 身邊朋友都有好多好女友肯一齊捱
後生時窮唔緊要 不過無學歷又唔肯上進 去到30歲仲係搵緊一萬幾千 你做人老豆都唔想個女跟着個咁既人啦

利申: 自己fg 户口都係得2k 同女友捱左幾年今日有車有樓

但係有好多肯同男仔挨嘅男仔

重點係陪你熬完
一有錢就身痕

陪一個剩係識怨天尤人既男仔捱=食2舊屎

同
連登仔一面要處女又起碼有70分
又要識不同體位口爆毒龍鑽樣樣精

睇多Ｄ av算啦，唔好害人

其實佢地咁諗無可口非，佢地錯唔曬。

但唔該都要自己承擔風險。左簡右簡，要高大靚仔有層樓, 到左3x 歳冇人要，就話港男廢柴冇好男人，根本輸打嬴要， on9.

高大靚仔都搵個細仔自己十年既女啦。

有要求唔係問題，到冇人要，輸左唔好係到叫 law.

睇到呢個post啲comments就知道child登啲觀念扭曲得幾離譜 奈何現今社會風氣又的確慢慢變成咁
愛情唔係應該男女雙方一齊付出去經營未來 一齊為共同既目標發奮 互相扶持
愛情係其中一種感情黎 感情奢侈在因為某程度上可以凌駕於社會既現實 個人利益 所以先極為珍貴 而且仲要搵啱嗰個人
不過呢個年代仲要係香港咁功利既城市 或者咁諗先係被當做傻仔 少數唔正常既一群
但點解可以過份到 好似講成一種投資一種交易 照你地講法 事業有成有地位既男人點解又要娶個女人返黎綁住自己一世 所以出面玩其他女人都唔怪得佢 怪就怪搵錯人埋單投資失利
由始至今都同意另一半搵翻價值觀 能力同自己相約 問題係依家根本男又好女又好 永遠淨係睇條件高過自己好過自己 低既又嫌棄 唔識增值 提升自己去符合自己要求對方既條件
利申:愛情觀比較守舊傳統 最想搵到個情投意合 願意陪自己捱既另一半 然後用盡自己所能唔洗佢陪自己捱

全世界捱個時 港女都捱緊wo 都要番工要交家用要還學費 自己有重擔重要搵個10k仔供數 想供一世？
至少搵番同自己人工一樣嘅男仔 木門對木門就夠
但你都痴線 人想令自己過得好、供得輕鬆啲係有問題？

唔係講要比人包 係月入10k同月入20k比 簡個20k嘅供數都舒服d 咁又叫公主病？依家有人話要簡個現成有錢佬咩？無喎。

唔想搵個廢窮撚就話人公主病，有幾自我中心先會有咁嘅諗法。

同埋呢 係細蚊仔先會信愛情電影個套 巴打唔好ff咁多啦

好多睇個樣就知成個雞蟲格 唔會發財立品嘅人 捱乜鳩
而且做人唔正經 冇planning 得把口
呢種人一望就知捱到死個日都唔會成功
講緊個氣質 唔關靚唔靚仔事 好多playboy都中上樣但一睇就知冇未來

其實好多男人 稍為好仔啲 個人正正經經生性做人 唔係靚仔都會有個女朋友 但當然個女朋友都好難係靚女 甚至頂盡中級 連中上都未到 呢班女雖然唔靚 但心地好

而雞蟲格嘅男人又點會揀呢班中下級嘅好女仔？佢哋眼中只有中上以上嘅女人先稱得上係女人
一般女人佢哋根本唔看待成異性咁睇 個腦淨係諗住想免費又唔需要付出誠意咁去揸波屌西 以為自己收得好埋冇人睇得穿 但實情係連班男人都聞到浸雞蟲除

樓主聲稱自己做緊份9.5K嘅散工,
自己都顧唔掂,
難怪無女仔接受到

發覺班傻仔睇得動漫多 當正自己動漫男主角
以為自己又窮又醜都會有靚女突然欣賞佢
點知打完飛機先發現原來無女 所以佢地好嬲
覺得全世界欠左佢地一個好女仔！

樓主同仇女毒撚應該似片中人 自覺得自己好仔 其實毒氣沖天 憤世疾俗

有才華都話值得欣賞下 咩都冇 憑咩

當周永痕呢件柒頭都食女無數 樓主反省

零負出？where？有人話要現成有錢佬？
邊個留言有講？我睇唔到喎？
閣下用屎眼睇野？

周永痕上床前起碼有甜言蜜語
樓主要條女主動溝佢

講得好 你呢個例子反映呢個post既人心態
當自己為個男人打工
其實你同做雞無乜分別

駁吾到

愛情都要睇錢 拍拖係現實嘅野 唔係你地玩個d acg game
正如窮人生仔都大把人屌

呢個post D回覆好似來自第二個次元,同平時爭咁多

呢啲主題好嘔心。
個男嘅真係只係想有個女陪佢挨?咁點解唔搵個殘疾，醜怪，或者無條件嘅女生呢?
好多無條件嘅女生都係無咩要求喎。

跟本個男嘅就係想要個靚女，又或者心目中嘅女神陪佢挨。 咁又順便可以屌埋個靚女。

即係自己無能力比到好生活人地。
又希望有個靚女無條件走埋嚟免費比自己屌一世閪。

講到自己咁偉大，點解唔走去老人院無條件陪下班婆婆挨?佢地日日都咁悶，又多病?

我唔認同係父系社會既依附強勢正常現象
係越來越多女有輸打贏要
要人埋單之餘
又會話父權社會剝削佢其他權利

想知咩都冇嘅男人 可唔可以列出五個優點去畀人知自己有咩吸引人
窮 冇學歷 醜 矮 都唔緊要
咁優點係邊度先？
講嚟講去都只係介紹咗自己缺點出嚟

認真 識個死肥仔 政治經濟都識嘢 溝到女
另一個死肥仔 熟悉電影 攝影勁 溝到女
最後一個 超柒又似道友 但作家嚟 雖然冇咩人識
條女靚過今屆港姐所有參賽者 背後仲好多sp
以上冇一個係有錢仔 只係唔窮到要住公屋

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面
右手一邊留言話港女係雞係公廁
左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩 一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語： 「咪又雞 臭閪港女 我屌撚死你啊」
6秒後
喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根
慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢
因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至
直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

屌完就算，捱乜春

唔好咁勞氣！！死港女唔受溝？一陣就去屌隻雞發洩下！！

實man到溝死女啦

咁窮人生仔仆唔仆街？
佢地都係想要愛情結晶品姐

然後用盡自己所能唔洗佢陪自己捱 點保證?

一個現成, 一個要等, 仲要唔包一定發到達

但願意俾晒啲錢接濟白人鬼佬

唔好講女人啦！邊有人想捱呀？做男人有能力就養夠條女，無能力就做寡佬。好簡單，唔好怨女人。

其實好多傻鳩以為自己好完美
覺得自己缺點只有「窮」

因為窮係好客觀嘅現實 望下戶口望下資產就知道
係連自己都否認唔到嘅缺點

但其他缺點呢 就好主觀喇
性格好唔好 個樣靚唔靚仔 自己都可以無限美化

所以傻鳩只承認自己窮 就覺得其他女係因為佢窮而唔捱
無視曬自己其他一切缺點

少定小

有冇諗過你個問題唔係窮，
係憤世嫉俗、一味覺得女人貪錢、寫野1999，兼且窮？
你有野令人地覺得同你一齊連要捱都抵既話，咪有人肯捱囉。
仲有好多好平凡既女仔肯捱架喎，個個望都唔望佢地一眼之嘛。

咪同好多女仔話d男人淨係識睇樣睇身材，
冇諗過自己其實已經冇樣冇身材、仲連性格都出事一樣囉

講真，好多女人好中意玩，好易羨慕人。口講唔介意捱，但一見同齡人，經常去旅行，食個飯都好食d，男既又肯付全數。到呢個時候怨氣就出，又開始嘈，又話你淨係識工作，少出去玩，睇下人地邊個邊個......講真男人起步差咁多，除左發奮真係冇其他計。反之，女人觀點係佢青春有限，要及時行樂，既然你後生比唔到玩樂，倒不如一開始搵個有錢，唔好捱生捱死，加上香港已經唔係靠捱就會有出識。香港人係好現實，好憎，但自己又係其中一人。

好多時人窮唔緊要，唔好志短。你放工就打機，放假就hea一日。人地點跟你呀，知自己無料，就去進修，知自己窮，就打多份pt

又唔讀書 又唔搵錢 又唔靚仔
咁仲有咩賣點先
上一代大把人娶唔靚嘅肥婆
樓主又唔跟？

女人嫁窮撚，就好似男人娶肥婆，有條靚女俾你屌，你會唔會走去屌肥婆?

當然仆街 孕育下一代係重大既責任黎 窮人生仔係講緊最基本既提供唔到 而且呢個選擇下一代係無得反抗

日本妹第一次食完飯之後知你份工鳩己經唔會再同你再出去

華人社會充斥騙案
缺乏互信互助
非常地獄

屌返轉你自己有個女，會唔會要佢同人捱？

橫點你都係揀後生妹
點揀你唔賺多啲
先再搵
點解要搵人同你捱
捱完有得分咩
到時人老珠黃 你又嫌人

所以連登的仔都叫雞，唔使理的港女

支那人就係咁垃圾
快移民美國做美國人才是上策

我成日聽阿爸講佢當日點樣係大陸帶住200蚊游水黎香港， 一日打兩份工， 慳慳埋埋買下股票，之後自己白手興家， 開鋪頭。 一年番工362日睇住自己檔生意。一年淨係放年初一，二，三， 3日假期。

依家佢就黎60歲叫做唔憂食住，仲可以惠及下一代。

老母同佢結婚個時佢仲係打緊兩份工， 我老母做工廠妹人工仲高過佢。結婚個時又冇樓， 都肯嫁比佢

不過果個年代多出人頭地機會， 依家呢個社會年青人真係走唔出困境

你揀人 人揀你啫。
捱唔係唔得，但唔係同你

捱過 但對方唔識珍惜
呢世唔會再同男人捱
住緊私樓 點解要同個窮嘅排公屋??

返工聽到d中年同事識到個唔怕窮肯捱既女人結婚生埋仔有家室就覺得好羨慕

屌你!!
換轉你係個又靚又叻嘅女人, 你會唔會揀同而家身為男人嘅你拍拖?!
有得揀你都想要個靚仔二世祖啦!!

所以我冇女都唔會怨, 因為係自己廢
無謂要人同我捱
到時如果生左仔女, 仲累埋下一代

樓豬諗住圍爐

點知一禁入黎比人屌到

個挨字

以前啲女邊有得係IG度溝仔, SELL下自己
以前啲女靠人地介紹先識到仔咋

睇完依個post就會解釋到點解咁多香港男人會返大陸搵老婆

咁不如我又問翻你 咁現成包發達嗰個 點解又要搵個女人用婚姻綁住自己 瓜分自己以前所打拼返嚟嘅成果
照你套講法搵個人去經營將來都係投資嚟 點都無so啵

所以而家有錢佬潮流都係興做 sugar daddy

真心講，我同幾個女性朋友都陪過男朋友捱，捱到有出頭，最後咪比一啲搵現成嘅女人一個唔該都冇就搶哂去 我之後就冇動力再捱，搵個現成冇女嘅男人，婚已結，而家我另外幾個朋友仲未醒覺，係到不斷輪迴（我幾位朋友仲要幾靚

唔同你一齊仲舒服過同你一齊既話做乜要同你一齊？
你有冇諗過同你捱唔係老憑，
一個女人見又窮又唔靚仔又懶又有才華都跟你係你要感謝佢，唔係應該。

一日番一個鐘都收$1000 UP 仲同你捱??

咪臭係 完全想像唔到要自己要由私樓轉去公屋住

要求人地同你挨，就唔該搵番個同你一樣level，甚至更低level既人拍拖啦
話女人要求高，只係想搵有錢靚仔，你乜都冇，又冇條件，點向個女人保證有將來
你地夠要求d女人要係處啦，醜既你又唔要，肥既你又係度笑，其實你都冇資格揀，
就算我第時有個女，我都唔想睇住佢挨啦，既然要佢挨倒不如我繼續養佢算啦

中曬

而我就已經用左八年時間黎捱，
佢一年轉一個行業，又同其他女曖昧，
仲要去親街去旅行連爆房都係我俾錢，
結果就係幫人教左個老公。

我就真係人老珠黃喇！

我依家份工有錢呀，
啲男人咪話你咁高人工邊敢追你

我付出左青春，
依家想搵個肯同我一齊既男人都冇

唔係唔捱，但捱完又點？

廢柴咪要搵番d低下人種囉

係架, 愛情不嬲唔可靠, 每個搵拖拍既人都係博一舖, 乜你唔知咩?

因為男人心態都偏向overestimate自己
以為自己終有一日會有出頭天 只係當下懷才不遇
個問題係 佢地從來都無「才」 又唔努力 自然乜撚都「遇」唔到啦
以為捱捱下 突然有一日就會有轉機 啲錢係天到跌落嚟呀?
我地成日講 上進心 先排除個啲將「上進心」同「錢」掛勾既歪理
其實上進心係指 個人對自身有求進步既心 唔一定單指事業 可以係個人技能 修養 有願意為自己努力既心
女人最想見到既係 男朋友為咗「女朋我」而發奮 因為佢地覺得呢個行為係其中一個 佢愛我既「證據」
唔需要飛黃騰達 但有呢個心已經夠佢地愛得死去活來
女人一向都唔及男人咁理性 偏向較感性
多數只要一鐘意咗 個天跌落嚟都同你捱
到底係你未遇到個真心鐘意你既人定還是你根本無嘢值得人鐘意 自己諗啦on9仔

因為以前盲婚啞嫁冇得揀咋on9

同樣男人都想要又索又大波做女朋友啦
大波同ipad你又會點揀呀？

你唔好咁啦
人地睇完動漫再睇晒現實已經好失落嫁la
你地咪再攻擊樓豬！你地係咪雞！

時代變左，唔可以下下搵5、60年代比
以前女人唔係想捱，只係冇得揀

條廢柴又唔講埋跟以前個方式去娶個鄉下妹

男人老狗要條女同你捱？

曾經我年輕果陣都係咁諗，由廿一歲女捱到廿六歲女，
由佢連食餐飯同我AA都有困難，捱到佢而家人工高過我，
同佢一齊果陣係我最多人追最靚果陣，
當時唔洗做野，就算要做只係賺錢買花戴，
到而家因為佢冇錢，我就搏命搵錢，已經捱到好殘，
點知發現佢有少少錢果陣就開始出軌，
而我就一直好天真咁諗住佢冇能力唔緊要，
女人出錢同男人出錢冇咩分別啫，
發現左之後真係好崩潰。

同男人捱？為咩？

餐餐老麥仲唔變肥婆咩

人生如賽跑
唔夠人跑得快咪騎上一個跑得快既人身上囉

結論：臭雞

講真，今時今日班港女唔想捱根本冇問題
等於食飯有得揀你都會揀間好食啲嘅

所以咪係囉 根本香港社會個環境造成大部份人勢利極度自撚私
個個都唔想做輸嗰個 唔肯付出/驚付出完收唔翻成果 咪好似你所講個個都想搵個現成瓜分對方既成功
但去到咁上下年紀唔係傻㗎 你識計呢啲數人地都識 到個男人出去玩其他女人
然後話咩無哂好男人好女人 不如問翻自己 人地捱餐死終於有今時今日 當初你地又有無望過人一眼

成日怨人點點點，不如你檢討下自己好過啦。
除咗錢，有好多方面都好重要㗎
E.g 樣、身型、才華、興趣、性格、生活習慣、知識、學歷、志氣 etc.

到你真係夠好 自然有人欣賞你啦

唔夠人跑得快唔怪自己走去怪人

唔求現成 只求對自己有要求嘅男人
ex拎綜緩我地都一齊左成年
但最後分手因為佢只想扑野 打機 要面
你主要原因一定唔係窮 係你個人修養、抱負、性格吸引唔到人 再加埋窮咪無人要囉

阿老豆係自己都打兩份工
呢啲咪值得捱
但而家好多係打份鳩工返到屋企掛住打機
咁捱乜春啫

咁港女都會返工嘅 兩邊都是屎

啱啊，咪俾人呃埋間公屋瞓街囉

樓豬要求:靚 大波 性格好 唔貪錢 最好養埋自己
自己條件:窮 懶 無前途 唔增值 毒 自我中心

屌你老母排到長洲都未到你啦
等同肥醜西成日ff韓劇男主角咁

無錢靚仔或者性格好都得既 無錢仲要酸臭毒撚 做善事咩屌

自己捱咪仲好
一陣ot又話你唔陪佢
食平少少要俾說話你聽
自己一個自由自在唔好咩

女人搵好條件唔使涯既男人係正常既事
係咪代表男人搵青春年輕既女人都係正常既事
良禽擇木而棲
你班女人到左三四十歲唔好怨就無問題

盞

總有班毒男唔願發圍又想要女人陪埃

依d個別例子黎

體諒下人啦,唔通真係同你住埋一間豆腐咁細既房過世咩,你又唔係有咩特別才華,乜都無點攪呀

你溝條女返黎係要佢挨，仲變態過窮人生仔

Ali

竹門對竹門，如果係有才華，又搵得嘅，無理由要捱
但相反，如果本身都打份頹工嘅，唔好諗住個男嘅去 carry 你
而家去到邊都係，男女都要付出先有成果，諗住結婚後靠個男打點一切係好難，除非係李嘉誠個仔
而家有啲廿幾歲女本身無錢，個男都係僅僅夠用，但結婚又諗住大排筵席，又要係教堂搞，但自己又出錢，呢啲女人真係抵佢孤獨終老

點解要捱 ？？ 有條件都唔會想搵個要捱啦

訓醒好返工啦

咁絲打你既例子係離譜 或者我地對捱既定義唔同
我講緊既係初出黎社會打滾 仲做緊低層未有事業發展機會 待人處事仲慢慢成長緊既男人
無奈地 呢個社會 呢個post大部份人都係講緊利益 物質 當下月入幾k滿唔滿足到自己去擇偶

青春年輕既女人 你睇下自己有冇料留到人先講啦

事實係有人起跑線好撚前(父幹、二世祖）

捱你老母咩捱

講到女人一定搵得少要靠男人咁

成班中學畢業未

有得揀做乜要揀，有波無波，你都揀大 波啦

我養得起頭家仲做咩要養條黃面婆

初出茅廬既男仔 姐係都後生啦
年輕既少女就最蠢 一定戀愛大過天
(唔講做雞個啲個別例子)
戀愛第一既港女都唔鐘意唔揀你個陣 有冇諗過會係窮以外既問題? 例如, 性格 價值觀 處事態度 說話語氣, etc

呢個主題違反左生物定律,
啲乸搵公交配僅係搵強壯大隻嗰.
人比動物高級, 所以咪睇錢同樣.
明未？ 所以其實一夫多妻冇問題.
你班女接受到就okay

人地日日係屋企上連登睇新聞睇ptgf綠帽po咪以為自己了解晒全港女性囉
其實一個女仔fd都無

其實呢樣係自然定律，有錢嘅男人一係自己本身有能力一係上一代有能力，自然有女肯同佢地結婚生仔將優良基因繼續傳承，d廢柴嘅基因就算把啦，禍害下一代

少呀 字都未撚識寫

到時d毒撚又話人搶晒佢d女

挨?

挨你老母咩

人地有靚車出入
我同你仲要逼地鐵 巴士

人地一年去兩三轉旅行
我同你仲要餐餐計住果一百幾十

仲慘過未嫁

有又點？
咪又係無人要

要睇下點定義涯

我反而會定義為 大家都習慣「不勞而獲」

所以乜都define左落去 「涯」果個類別度

我覺得自己努力完 大家有一齊努力成長既收獲
梗加難能可貴

呢個世界有邊個唔識 飯來張口，衣來張手
香港女仕意思話幫人湊仔咁大陣仗

咁男士娶你返去又咪幫人湊公主....
好心咪咁口響 人唔笑.....

愛一個人
自然就願意同佢挨
雖然挨得辛苦 但係開心

日本妹同你捱？咪咁天真啦，分分鐘拜金過港女仲比頂帽你戴

上一代大把女人同男人挨
最後有幾多男人仲同返個陪佢挨既女人一齊

唔包二奶唔離婚都當你贏啦

屌啲女人係雞係公廁既時候
有冇反省下自己幾垃圾先
唔講毒唔毒，唔講收入，根本好多人性格有問題
大男人，臭脾氣， 自我中心，孤寒度縮，冇學識，冇視野，冇品德，冇教養

邊個會想同呢啲生番過人世

不如諗下自己有咩值得條女陪你捱先

以前捱下都話供到樓

依家兩條友唔食野都供唔掂

本身環境好既唔會同你捱，要搵肯同你捱既就搵D環境唔好既女

只係你未搵到個願意去捱ja

估唔到呢個post 女權大反撲

啱啊
唔覺得自己會好彩無事中個頭埋去
又點會咁多人中招呢

通常只可以溝到大陸妹

小 small
少 less

字都唔識多隻
仲可以貪你咩？
又窮又蠢？

因為係香港挨係無用
無父幹都係勁難買樓
所以不如直接揾個有家底仲直接

以前 挨會買得起樓外
上一代女人挨完覺得辛苦
就同下一代講都係揾現成好
再加上social media泛濫引致晒命文化
所以造就今日拜金嘅局面

好撚中 老實講我都唔想搵個窮女人拖後腳

成班女權撚
港男

痴線
引哂成班女權撚入黎留言

你又淨係睇得上靚女 ， 啲靚女實唔同你捱

肯捱你又睇唔上眼

為左錢 拋夫棄女 搶人老公，我識一個

你吳彥祖 外表咪同你捱

呢到幾件同你捱，濟唔濟？
唔濟嘅話，講經咩

講緊忍耐能力呀
男人窮就接受然後慢慢去搵錢
女人接受唔到窮呢個形象就做雞都要排頭

東京個D就可能拜金D
其他好多地方仲傳統過中國呀
新聞都有講過D鄉村D既日本妹持家有道啦
講派帽港女直頭亞洲第一,二啦

最慘對住港女連FF都冇呢

近年真係多左好多港女做雞,香港行緊日本條路

照照鏡

社會已經唔同左無得拎以前黎比
要接受社會既變遷
當日努力可以致富咁今日呢?

港女冇身材又拜金果D不了

港女要返工 已經覺得自己捱得好辛苦

如果要降級咁捱，啲女唔肯都正常
但如果本身條女都係窮到燶，就唔好嫌三嫌四，一係就自己一個

冇錯，女人天生是給人保護和鍚的！做唔到嘅就唔好溝！

其實講得出女人天生要黎錫同保護係咪否定緊男女平等

慘得過唔冼捱又冇女 ？

有好有唔好,冇個同你一齊捱既女仔,到你有錢時就可以任意去玩女人.

好正常ja
俾你都想揀個大波靚女啦
自古以來世界都係咁運作

肥婆豬閪同你挨你肯

你有個女/有個好錫嘅妹
會唔會肯畀佢嫁一個好似你咁嘅人?
會嘅咪OK囉

同欣宜覺得大家唔鍾意佢只係因為佢肥一樣

又拎返啲濕鳩節目出黎講
明顯係節目效果引人討論啦

r/niceguy 根本好多連登仔都係咁

算la 矖氣，我出咗香港之後，港女望都冇望過一眼

少同小都唔撚識分

日本女仔對小朋友好一定好嘅香港女仔，香港女人大把為咗溝仔抌低自己個仔女唔要，日本女仔係將自己家庭放第一(淨係咁樣好多港女已經做唔到）

港女仲活係自己世界
仲以為亞洲最TOP
巴渣個方面就最TOP既

根本日韓台港四地
你問下正常男人都識點排
我講緊全世界男人

日本仔被動你都講得出 ，睇來你真係未去過日本住

日》韓〉台》俄羅斯〉越南〉中東》港

典型毒撚想法

竹門對竹門，木門對木門姐，窮撚配返窮女好合理
但窮仔/女唔好發夢要有另一半同你捱囉，就算有都唔好生仔，會害左下一代

點會冇 不過睇你點教你條女 如果你條女日日講有錢仔點好咪一把一把打醒，唔醒咪屌住識第二個

其實香港啲女人成日話日本妹點樣點樣點樣
其實最有資格評論嘅人只限於有個香港女朋友同埋有個日本女朋友嘅人去評論，我識個好多巴打有個香港女朋友而家個女朋友係日本女仔，好多10個有九個都話日本女仔好啲，呢個就係事實，冇相處過嗰啲就話人哋唔好[/size=6]就等於我冇喺美國住過然後話呢個好恐怖[/size=6]

以前啲港雞拜金
都會低低調調咁拜
而家變到大大聲好似好有道理咁
證明成個社會喺度墮落緊

冇相處過嗰啲就話人哋唔好就等於我冇喺美國住過然後話呢個好恐怖

呢樣真
未嘗試過就喺度幻想
不過港女係咁
最鍾意幻想
平時幻想啲白馬王子會搵佢哋

睇下點捱法既姐
跟個岩岩出黎做野無咩錢 但勤力有心肯儲錢既男人
咁樣都唔願陪佢捱既 個女仔都真係衰d

日日鳩hea淨係識玩又無咩意識去向上流既話
你就唔好怪人唔同你捱啦
就算男人見到另一半咁懶都未必頂得順

算啦都係果句啦，相處過你咪明囉，香港男仔好多呢其實呢就垃撚圾嘅淨係留喺香港嗰到奉獻d港女、平時又唔搵吓錢出下國見識吓 ，好多港女根本就自己都冇日本女仔朋友就話人哋國家…點點點（部分絲打住過日本嗰啲去評論呢啲我都算Ia，咁佢真係住過）

唔通我話我冇去過英國，然後話邊個啲人好撚恐怖嘅通街殺人㗎 ，港女個價值觀就係咁

有時候呢唔係話香港女仔唔好
如果個香港女仔真係好好我都唔介意同佢拍拖，但係我識得個香港女仔朋友裏便好多都係麻撚煩（尖酸刻薄，要求多多，之後又麻撚煩）

連登一大堆
開口埋口話人係雞拜金
自己無錢都算，又毒又無學識又無風度，人地唔揀佢就一定因爲貪錢
唔諗下其實佢地就算有錢，咁既性格都未必有人要

利申：識大把女唔拜金

其實好多都係上一輩（老母）自己中咗伏
就教下一代（個女）唔好步自己後塵
老母成日灌輸啲女，貧賤夫妻百事哀，樣樣事都要講錢
男朋友老母係主婦，每次買少少野／去玩都會俾老公話哂錢
所以我覺得女人結左婚都要有經濟能力，唔洗受制於人
講返正題
我覺得而家仲有好多女仔肯一齊捱
但前題係要見到未來，要有計劃
而條仔唔係懶懶閒 不思進取
如果唔係，同你捱完得個吉
男仍然係咁廢，而女既青春已到盡頭
男可以搵過第二條女
但女仔就人老珠黃 人財兩失

睇半個post都無，已經一堆港女正當化自己拜金既理由

所以話搵大陸女人係真，港女

屌你2個崇日傻西收嗲啦，同過果1,2個港女日本妹一齊就概括哂所有港女日本妹，話你地廢同垃圾唔撚係無原因架，所有國家都係好女人同壞女人，你咪撚同我講港女比例大d，一係你攞個數據出黎，咪撚9up當秘cup，從來無人阻你地溝日本妹，你地呢種人真係好撚廢

係啦港女一定係少數啦 ，大部份都性格好好

香港女仔全世界最好

仲有香港唔係國家。港女都係支那女人

覆到2句廢話ja？即係無數據9up啦，唔講以為全港全日本既女你都溝過哂，真係笑撚死人

wa，你好撚有point呀 難怪你係hk溝唔到女

咁嬲做咩啫港女

小少

我香港大把女，港女easy girl

你見佢改個名做完美女人
荒死唔係日日幻想自己係完美女人咩??

自己9up就大撚哂 一個有說服力既point都up唔出，識叫人港女好撚威威呀

男人窮真係慘過死

窮鬼

知唔知乜嘢係綜合評價同地區性格，只係地區性格啊，日本女仔淨係個地區性格已經好撚個香港女仔 ，根本女人睇嘢就唔撚客觀，一定係我咁好彩呢我之前嗰幾個香港女朋友都咁港女，然後咁啱我識個幾個日本妹又係日本裏面性格最好呢，啲性格全部好過香港女仔 ，香港女仔從來唔會檢討下自己係咪真係有啲問題

剩係講日韓台妹係外面識比面個男朋友
港女十世都唔會學得識啦
好似叫佢比一陣面慘過佢比人姦咁

下下都要攞晒面

唔好娶嚟香港搶資源，唔該晒

我有話有錢佬咩？呢個世界唔係有錢佬就窮撚？
閣下又係用屎眼睇野？

本身其實女人唔肯捱係正常，我理解
但係唔該唔好走出黎分人地一杯羹
女人既然唔肯一齊努力達成共同目標
談何付出呀傻閪？
你班女都係想不勞而獲
攀附比你地成功既男人
從而分享人地既成果

一句講到尾係女人勢利

台妹未必會比面，但係日本韓國一定比足面

你咁撚樣既回覆好意思話港女睇野唔客觀？ 知唔知客觀點解呀？
原來你呢d廢人又無才又無能

咁又係呀，唔好溝大陸女人，浪費香港資源

你識個D港女係咁
我識D港女又係咁
我FD識D港女又係咁

咁一定都係唔關D港女事
一定係咁啱係咁

講到尾啊 咪又係條女唔夠愛你
佢係愛你願意支持你嘅你窮到窿咪又會同你一齊
最重要係個男嘅有冇信心比到條女佢會努力
同埋兩個為錢嗌交都唔可以嗌得咁激烈同過夜

利申 當初識男朋友 我人工係佢一倍
到而家年幾之後佢人工同我一樣 過埋今年仲多我10K

好心你唔夠人嘈就唔好人身攻擊啦，低質回覆

下，人身攻擊果個係你，我每個回覆都有point，係你自己覆唔到 原來連理解能力都問題

一直都係講港女係大部份都係咁，有小部份好嘅，過幾日約咗個香港女仔食飯（性格幾好不過都係超級少數）

捱都唔係問題， 最緊要係見到前路

冇話對定錯，自身有條件緊係想要個穩定的，女青春有限，你估佢地可以62歲娶個26歲咩。當年我HKU出黎第一件事就係條女嫌我人工低，飛左我兩日後同左個醫生一齊，冇呢件事，我都唔會即刻買樓（百零萬），今日醫生專業試未畢業，我已經財自左。

我撚有攻擊過你
淨係你一直係咁話人哋廢人，我都冇講過你啲咩
所以話你係港女

講真
照佢地咁講
全世界D女人都貪錢既話
咁點解唔要D識比面人又溫柔個D??

貪港女黑面叻???

認同
不過比例就少D
但上面個件一定唔係

有部份有啊反正全部女人都係貪錢㗎啦咁， 咁我不如搵個溫柔啲（冇錯就係呢個道理，我俾錢買難受咩）

你嘅潛台詞都係話香港好多女人姐

但係站於同樣嘅角度黎睇
個位巴打證明唔到所有日本妹係賢妻良母
正如你證明唔到香港大部分都係好女人一樣

因為你都係冇數據，係到9up

上面嗰件極品港女

大家唔好嘈啦 相嗌唔好口

你生咗個女，養到佢小公主咁，你快有唔想見到佢同個廢柴捱啦 佢係屋企就全屋錫晒佢，同你拍拖結婚分分鐘要服侍埋係老豆老母，比人當工人咁洗

自身嘅人生經驗已經係一個證據啦

我係男人都覺得男人信唔過

非基

唔好再鋪啦，我笑到噴血

連日本人都咁睇真係好撚好笑

小心港女針住你個point咬

讀得書少係咁

笑撚死成個post都係港女為自己既拜金行為撐飯蓋

我有話到要證明香港好多好女人？係你地話全世界黎講香港女人係最貪錢，我先問你地攞source ja wo 咁撚多人理解能力有問題既？

人生經驗 我好肯定你一定同過哂所有港女相同處

自身人生經驗
你邊撚個啊
唔記得咗你係崇日大陸狗tim

我都笑撚死左，果2條on9

又祖國，又國語
果然係大陸狗

死啦,一陣D港女又話港男唔識欣賞佢地啦
點知全亞洲都係咁睇
一陣講左港女個名係亞洲到臭晒

又毒又柒又窮又無學歷，捱一世咩屌你

有時候呢唔係真係想針對香港女仔，真係由細到大喺香港住左18年（香港女仔比我嘅評價就係麻煩，而我去日本去咗半年到，識日本女仔嘅朋友都有20個，比我嘅感覺真係差好遠同香港女仔，強力推薦啊香港巴打去日本旅行嗰陣識下日本妹friend,唔係話針對邊個地區嘅女仔，你自己去外國體驗一下你咪知，呢啲嘢冇得坳，你鍾意港女你係咪屌港女囉，我鍾意日本妹我咪屌日本妺，道不同不相為謀，完！出去食飯

即係你都認為香港多垃圾閪女人呀??
係咪咁講呀完美女人??

東南亞國家未必知，但係日本同台灣男仔係知道香港女仔

9唔撚搭八，覆你都哂9氣，你鐘意點諗阻你唔到，我就屌完你2條on9架啦，祝你地娶到日本老婆

台灣咪袓國！
中華民國

國語係指台灣中文啊on9仔

韓國都係呀
上次睇新聞
個奶奶知道個新抱係港女屌晒鬼

算啦
港女係咁
同港女講道理真係晒氣

返去睇愛情語錄啦

你講緊既係道理呀原來！？？！

傻啦
竹對竹，木對木呢樣野係女人角度黎講係佢地嫁個比自己起碼高一級既男人先叫對等，先叫竹對竹木對木呀
你既事業係賺錢，攀層聯姻level up先係女人既事業
女人就係會向上嫁

事實係好多港女 連比翻自己個份都唔肯
竹門對竹門 要買樓各樣 根本共用Goal 之下
點解要唔公平⋯⋯

你試下問D仔要個現成靚女做女友定要過整完容先靚嘅豬扒做女友,佢地又會點答呢?

香港愈來愈小願意和廢柴一齊既女仔

好記得個EX同我講過, 女人年紀愈大自身既價值就愈低
我即刻爆佢問佢咁佢呀媽係咪咩價值都冇
過左冇幾耐我就飛撚左佢

宜家有太多男仔覺得自己係荀盤, 真心作嘔
我有錢我寧願同朋友屋企人周圍去旅行嘆世界
都好過同你地呢班廢港男一齊

中

我願意 但佢唔願意

自己一個人養2個老人已經好難
加埋條仔就2個養4個(結婚後老人又會逼生仔)
大家都係累鬥累就唔好諗咁多咩愛唔愛情喇
搞掂自己先啦
自己顧自己起碼仲有餘錢去下旅行住屋企唔洗拍拖洗費
兩個人又要拍拖食飯多左支出

係門當戶對嚟睇

男人窮=/=女人窮

男人窮==肥婆醜女

正如男人有錢唔係要搵個有錢女，係要搵個靚女。

所以男人窮就去搵返醜肥就無錯。

好多時你揀人人揀你架姐 你自己本身有條件 就自自然然會match翻啲差唔多level既女仔架啦 再者 你自己本身窮 真係鐘意個女仔而人地又有條件揀個好啲既咪放生人囉 真係鐘意佢都會想佢生活好啲 有幸福 你都唔好意思要個女仔捱到殘哂啦 講到女仔同你捱係應份 係責任咁 你係有料既就唔會係度怨 一句講哂自己無能力就唔好咁多嗲 有女朋友已經係bonus 開post叫春？你有咩資格

聽講係女人自己咁講先

呢位ching轉風向都幾勁

慳d喇忽然球迷，學人認真覆
唔講以為講緊咩大道理
原來都係踩下連登仔呃正評咋嘛？

係咪同一條友講先，
唔好成日以為連登仔係一個人黎

一句到尾 物以類聚 人以群分
性格差窮撚就唔好ff有好性格靚女媾自己
普通拜金港女亦唔好ff識到個靚仔醫生男朋友
自己咩level就夾咩人 不論男女都唔好諗住高攀人 靠自己向上爬 爬到上去咪配到嗰個level既人囉

so what
價值觀唔同就算個EX有樓有錢我都照樣飛起佢

唔係就係咁樣先夾咩？
你地最興講女人青春有限架啦

明嘅就唔會有呢個post

自己冇出色，又要怨啲女唔同你捱

係咪真係功利得咁緊要 。
老實講，香港，打工，有咩人唔係捱緊？
兩條友一齊努力儲錢係唔撚肯？

點解要祈求有個肯捱既女 而唔係自己諗計賺錢等條女唔洗同你捱呢?
你窮姐係你自己都未照顧好 憑乜組織個家庭照顧人地呢?
如果你係為屌西既 咁咪去叫雞囉
為左有人陪既 咪識多D朋友囉
想又有西屌 又好似情侶咁拍拖親密既 咪搵PTGF囉
冇錢又想搵女搵唔到就屌D女唔肯捱 就好似生得矮又想打NBA 之後屌鳩點解NBA唔受矮仔玩一樣

D人時時屌D女拜金 但拜金其實有乜問題 男又好 女又好 你揀得一條人地做你伴侶 梗有佢既優點架啦
要求既優點係 溫柔體貼 愛護家人 學識多 就冇問題
要求既優點係 錢多有樓 就喊打喊殺公審人

利申:男

你食緊屎 人地有得唔洗食屎 咁點解要陪你食屎?
齊齊食屎就叫偉大 唔陪你食就係功利

。
即係唔肯一齊努力啦。
好心咪撚咁懶啦屌

平時就男女要平等。
去到努力生活，儲錢就搬龍門。

有錢都會扮窮撚溝女
用錢溝返既女係雞 用愛情溝返黎既女先係老婆

有D人靠收租就過到日子 咁點解要去返工?道理一樣姐
D女人可以唔洗努力都得咁點解要陪你努力

有冇諗過 重點並唔係你兩個講緊既嘢
而係未搵到個mr/mrs right?
真係鐘意既話 點會唔同你共患難
唔肯同你共患難既人 又係咪真心鐘意你?

科學D啦 愛情只係激素黎架咋 平均30個月 最長就4年就散哂
你地拍拖4年內共既患難 就真係因為鐘意你而咁做喇
過左4年果D 就係出於責任感 好心 而唔係你口中既鐘意你所以同你共患難

係咪姐係否定緊所有一齊超過四年既情侶之間既「愛」

科學家係咁講囉 睇你信唔信

好合理。
所以，我之前其實講過…
根本愛情在香港幾乎己死，好多人討論緊其實根本係一個partnership，合作，利害關係

全世界結婚都唔係剩係講感情架啦
你幾多歲

唔係淨係講感情。
但係依家香港係玩到好似淨講利益果下死呢。

連登思想：
條女陪我一齊窮=真愛
條女揀個比我有錢=係貪錢臭雞

講撚到得窮人先有真愛
講撚到有錢佬只係比錢無真愛

醒下啦你地，有錢無真愛係窮人既思想，因為你地係窮人無體驗過有錢人係點成長，普遍有錢人受過良好既教育，有家教，唔會話女人係雞係公廁，不過都係果句，人以群分，你係識開都係低質女既時候麻煩你地都照一照鏡先。應該係你都係低質果類

好老實，有得同中產甚至有錢仔發展感情，邊個想同窮撚發展？

又唔係唔得嘅

呢啲女你肯唔肯同佢發展感情，捱下半世？

唔係香港只淨利益 而係利益係一個入場卷
姐係好似你揀女咁 都有基本要求啦 eg:心地好 走肥
女人揀男人 基本要求: 有樓 , 職業唔差 , 家底唔差
都係果句啦 揀得伴侶都一定有要求 要求內在美唔見得比要求物質高尚
一句講哂 唔好美化要求內在 唔好醜化要求物質

同意，基本上去組隊打人生online

講真，其實兩樣野有少少分別。
其實物質ge野，可以大家一齊努力去改變。
錢可以係好多問題的答案，但唔係唯一答案。
例如，可以話屋企亂，有錢可以請工人搞掂。但唔係唯一答案，或者可以大家分配時間一齊做家務。
即係依家個風氣好似係少少野都唔想努力，唔想諗。直接駛錢搞掂就算。完全係唔想經營

所以我都同意有時候，根本係大家討論緊嘅嘢唔同。

你咪個肥仔個sp

只限日本妹

問題係點解要同你經營先 上面D留言其實都講哂
跟個窮鬼捱唔見得有乜野好 一樣都有機會比人中出即飛
跟個有錢佬又唔見得有幾差 你估個個好似鷲哥咁當D女人係雞咁咩
你話你係落後地區 大家都咁窮咁冇得揀冇野好講 事實係香港好多錢人 咁點解仲要揀窮撚

所以個問題係，係咪真係鐘意果個人

如果少少野就放棄，唔肯經營，即係根本唔係有感情，只係生意合作伙伴間的拆伙。
所以我先話，其實係討論緊乜，依家香港拍拖係基於大家合作打人生online, 定係仍然係基於感情？

有女人咁認為唔代表我係咁認為 你唔需要以偏概全，青春又唔係女人唯一重要既野

上一代的女人的確好多嫁左俾冇學歷甚至樣都冇既窮小子

結果A.
老公同自己都爭氣，捱左十幾廿年就開始富庶，但人已經殘曬仲周身病痛，又開始後悔冇乜點陪伴子女成長

>>>隱藏結局1. 老公感激自己付出，一家和睦，白頭到老

>>>隱藏結局2. 老公嫌自己黃面婆，有錢就身痕，幸而離婚仲有身家分

>>>隱藏結局x. 臨死先發現仔女其實好厭煩自己，細個唔關心佢，大個黎扮慈母，以前係為左分遺產先扮孝子

結果B.
老公同自己都冇撚用，窮足一世，見到嫁左禿頭大老闆的表妹衣著光鮮，嫁左圍村佬的同學靚車接送，個個送仔女去英澳美加浸咸水，仲準備移民，而自己就每日買餸都唔敢用多過100蚊，仲俾仔女屌柒冇錢學人生仔

>>>隱藏結局1. 二女由細被忽視到大，細到條薯條大到間睡房，唔係要就家姐就要讓細佬，dse發力考入神科後靠打工同問政府借錢讀書，畢業後冇再返過屋企，每個月寄3000蚊支票返屋企

>>>隱藏結局2. 大女做空姐，搭上已婚飛機師遭報復，俾人放上網兼被揭發做過ptgf，身敗名裂，最後嫁左俾條老洋腸，一去不回

>>>隱藏結局3. 發現患癌，但老公忙住飲酒賭馬，阿仔搬左去女朋友屋企住，冇人照顧，一年後就擴散到末期，臨終前聽到老公同個仔為左保險受益人問題而大打出手

見到上一代啲嫁窮人既女人通常都冇乜好下場，下一代係傻既先仲肯落搭……

係呀捱呀，幫人湊仔養老公就真
到頭來自己一身散

每個人對愛情既重視程度都唔同 有D人認為愛情係生存意義 咁佢咪會陪你捱同你粉身碎骨都肯囉
有D人認為愛情只係調劑品 咁咪會付出少好多
有D人將親情放係愛情之上 咁佢地選擇愛情果陣會考慮左親情先 對伴侶就會考慮多D

但D電視劇/電影就下下都吹奏生死與共既愛情 搞到D人就真係覺得愛情=生死與共
冇生死與共=唔係真愛

所以就引伸左好多你所講果D 「唔肯捱唔肯經營 姐係唔係真愛啦」既論點

但其實人類唔係個個都咁高尚 咁偉大 我地大部分都只係一粒微塵 唔需要下下都追求到咁極致

我學生，大把日本女朋友做緊野

港女先係咁，我想講日本人個個都差唔多人工唔係爭好遠

由男朋友11k人工一齊捱到宜家20幾k

講真…
經營下都可以同粉身碎骨相比？
只不過係努力少少去生活姐 。
老老實實，咁都唔肯ge, 真係由頭到尾只係一場交易來

你到底有冇日本妹朋友

老實講我覺得唔一定要話女仔要同男仔捱窮
講真有得揀邊個唔想揀個好d
但至少要做到不離不棄同唔派帽啦係咪
姐係可能我呢一刻好有錢，但之後生意失敗，條女都唔好話見勢色唔對路就走撚左去，如果係咁我不如娶隻雞好撚過？反正都係牆頭草

咁大段野你剩係睇到粉身碎骨4隻字 哂氣

做雞啦

好認同
同男朋友一齊八年
佢最窮最霉既時候都一直係佢身邊
就算佢依家都係咁窮咁大洗
都無諗過離開佢
佢話驚我離開佢所以要學草錢比安全感我
到最後
都係貪新鮮感 識左第二個女仔..

你生個女出黎記得同佢講唔怕捱，捱都會好開心

搭地鐵都挨到啦，捱就話姐

因為冇保障，你睇吓賭王同大劉個元配，咪又係一開頭一齊捱，最後發左達就搵過第二個。
既然捱完發左達都有機會出軌，咁做咩唔搵個現成有錢既，起碼唔洗捱先！

多過你咁

呢d低智loser都block得七七八八，睇唔到佢地廢up乜野

依家d 女人唔係唔肯捱，但都要揾岩對象捱先得架
唔上進淨係識怨天怨地既男人唔值得陪佢捱囉

咁人地同你捱係人情
唔同你捱係道理
肯捱嘅女仔就一定係加分
但唔肯捱嘅都係人之常情
調返轉諗有個有錢女條件唔差嘅溝我
同一個公屋妹要養佢全家嘅二揀一
理性地睇點都係揀有錢女

但唔該一開始就明買明賣
唔好一齊左去到適婚年齡先話唔想捱分手

捱呀 挨 文盲

又唔係真係無嘅，起碼俾佢見到捱一排係有希望
揀一啲有potential 嘅男仔
港女唔鐘意人地話佢拜金貪錢
所以係要有上進心，上進心，上進心嘅男仔

FF完未

條垃圾on9架，同佢講都哂9氣

傻啦呢個都唔計年齡正常啱啱畢業都係得200,000日圓，仲有日本物價水平比香港平好多（房屋）基本上個個都買得起樓根本就唔存在有錢同冇錢唔係爭好遠

咁明顯既性別差距都睇唔到
明顯日本女搵少過日本男
所以佢地擇偶比港女更現實
就算唔講虛榮心，講之後生仔嗰d駛費都要男方收入好d先支持到

港女狼選擇權 但香港邊有咁多現成既有錢人啊 就算肯等捱得出頭既人都唔多 最後咪變剩女囉

日本女仔去睇感覺多過睇錢，你估人哋好似港女咁咩

巴打講得岩，宜家啲人嘅戀愛觀真係好扭曲....

咩嘢「價值」啊，呢樣果樣啊，將愛情變成一種交易，令愛情失去咗最核心嘅元素－「愛」，將愛情變咗一舊唔知咩嘢嚟，所以大家咪見到好多人就算結咗婚、有埋細路仔都好，都照樣離婚，點解啊？因為無「愛」囉！

純粹好似見到一個玩具好好睇、好好玩，就買咗佢嚟玩，一旦玩厭咗就「bye」，唔將人當喺人，只係當做一件「物件」，呢啲叫做愛情？咪玩啦大佬！

根本成個社會都痴晒線！

好喇，講完un耳嘅說話，係時候講番啲順耳嘅說話，中和番吓喇

首先，我講男人先：
男人，成日俾下半身操縱，當女朋友／老婆係洩慾工具，射完就算，點去愛護佢、關心佢、體貼佢？射完先算啦。

咁搞法點維持到雙方之間嘅感情？愛情呢個字入面係「愛」同「情」為主，而唔係「性」為主，一段無「愛」無「情」嘅愛情，仲叫做愛情？唔好將走獸們嘅處事方式安落人類度，拉低人類嘅身份地位。

連最基本嘅「愛」都無，無論同邊個喺埋一齊都唔會有好結果。

而女嘅：
女人，普遍無咩愛心同埋同理心，成日用一啲無謂嘅rules去judgment一個人（尤其係男性）嘅價值，只要唔合自己意，就唔當人哋係人咁嚟看待。

麻煩所有香港女性學識得去尊重其他人嘅生命、多啲體諒吓男性（甚至其他人）嘅辛勞以及困苦啦！大家都係香港人嚟嫁！

最後想講嘅係香港男女關係就好似被某種嘢詛咒咗咁，我諗爆個頭都諗到底有咩原因可以搞到咁！生活質素？垃圾政府？定還是香港人已經失去咗人類最基本嘅情感－「愛」，成個腦入面只係得番「條件交易」？

可能全世界所有嘅未解之謎都解晒果陣時，呢樣嘢都仲未解得到。

以前捱，條女住木屋，嫁件住公屋，今天D女就算住公屋，唔通何文田公屋嫁入天水圍咩

睇你靚唔靚仔

大陸都有女人養男人，咩湖南，湖北

香港連住都成問題。
好多人比d大商家洗撚曬腦，消費主義。
但係當基本生活都成問題，其實好難去追求最高層次的野。
其實好多時以為自己搵另一半，其實只係搵緊一個合作生活買樓的合伙人。

屌你老味自己幻想當數據，收經啦你on9仔

香港既女人都係雞黎 有處女就要好好珍惜

你個樣會令人有感覺再算啦
係女人都睇樣，咪FF咁多

老奉要捱咩

你打飛機算，我大把女

做ptgf 咁好搵，搵夠上岸仲好啦

雖然咁睇就覺得你講嘅野好似過份現實
但係諗真一層 獨立自主肯定好過俾人包養嘅

係窮撚打飛機就算啦
明知同你一齊係挨都要累人

咁作為男人都木講句
點解要人地同你挨？

大把女仲使上連登呻

Loser先會咁講野
配合返你成個post嘅留言，別具風味

佢哋唔洗返工？

男的認為香港D女都要現成不肯花時間倍有潛力的男人去捱，
但反問男的又有幾多願意搵條肥妹搵條豬扒一齊，
大把讀書時代是扒的女仔有小小錢識化妝後成了「女神」，
然後呻女神眼角高市儈勢利，
根本男女都想搵現成

事實係你憑咩要條女同你一齊挨，仲要係講緊可能挨足一世

條友成個弱智仔咁

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

如果自己有個女，我都唔想佢行條咁嘅路，捱唔係個問題，但捱完有無人珍惜？先唔講有無捱出頭，係連珍惜都未必有。

本身好感觸打咗一段嘢，最後del咗..已成過去唔想再提，諗起自己幾咁天真就想嘔。

條傻西仲要覺得自己好有道理真係好撚on9

返學啦你弱智西

我老豆老母咪咁
老豆冇錢, 我老母同佢一齊, 禮金都出一半
工又介紹埋佢做(間公司我舅父)
咁多年嚟我老母都返工+做晒啲家務
我老豆返到嚟就剩係識鬧人, 怨每一個人
挨到有樓喇, 點知我老豆又做做下嘢話唔做喎
覺得自己買股票好叻, 於是賣咗間樓去買股票
結果緊係自視過高,而家咪拎綜援排公屋囉

如果個男人廿零歲勤力嘅,都話有機會捱得到
嗰啲三十歲仲ON99 每日FF自己係好男人,FF自己好有料有日會發達嘅算吧啦
以前啲女人唔結婚就冇生活, 屋企幾個兄弟姊妹要湊
而家, 拎綜援住公屋都好過同件垃圾一齊成世

你要對你呀媽好啲
上一代係好多大家姐拿拿聲嫁左，拎埋錢養細佬妹，捱足一世。

其實佢揀個咁差嘅男人做老公唔係冇原因
因為佢老豆,即係我呀公, 係更加垃圾
嗰陣佢地冇錢, 我呀婆生8個, 靠賣啲刺繡維生
我呀公係會打老婆, 拎晒啲錢借畀friend, 幫friend買白粉嗰啲
有次我媽細個, 我呀公要佢帶白粉, 喺鑽石山定唔知慈雲山嗰頭
點知我媽唔小心跌咗包粉, 我呀公嬲到一手的起我媽想掟落山, 係其他人喝住咗佢先冇掟到

所以我媽覺得唔拎走啲錢唔打女人已經好好

其實就算而家呢個世代都係, 嗰啲會嫁畀仆街男人嘅, 通常都係本身家庭有問題
而本身家庭有問題多數都係因為個男人冇錢+性格差

首先要搞清楚，人地文化係咁
日本女仔結咗婚，就專心照顧細路 同 頭家，唔洗出去搵，老公既錢全權交比老婆處理家中大小事務。
香港因為生活消費高，只係得男仔出去做野唔夠搵，所以好多女仔要出去搵錢 同 照顧頭家。

講真，做女人本身唔易。比我選擇，人地唔做女人，做男人舒服 方便 自由

原來又係貶港嘅隱性五毛
唔怪得咁on9

人類歷史上結婚從來都唔係愛情行先

你講得啱呀,結婚從來都只係partnership，合作，利害關係

以前好多女人為咗脫離原生家庭各種問題而結婚，唔走就一定無轉變。我阿媽都係咁，但婚後點就好睇彩數...真係搵自己一生去賭，阿爸走咗之後咁我就由得佢想做咩就做咩只要佢唔會睇唔開。幾年後有日阿媽同我講其實佢從未試過過得咁自由自在，無諗過可以過啲咁舒服嘅日子....個一下心都寒埋，佢其實唔鐘意細路，係因阿婆唔畀我阿媽嫁畀老豆夾硬搞大個肚無得唔放人而有我哥，而有我係因為意外有咗本身想唔要但老豆話想生先生...有斷時間我媽成日話本身唔想生我，老豆又話生，生完咪又係咩都唔理由得個老婆做到成隻狗咁。

依家真係唔需要做到咁，拍幾年對方係點嘅人大約會知，只係睇自己想唔想面對，以前就係唔想面對最後搞到自己差啲想跳樓，男女都一樣捱到咁上下見對方唔珍惜仲嫌棄自己嘅好走喇，唔好咁傻豬以為佢會睇到你付出，留返個錢慰勞下自己仲生存緊仲好喇。

啱呀，人唔會點變，但好多人以為人性格會變
自私嘅人結完婚都係自私

上一輩真係好多呢啲悲劇
而家社會好咗，福利好咗，女人工作機會多咗，所以唔會咁多'肯一齊捱'嘅女人
難聽啲講，以前唔少女人咪又係為咗生活好啲先結婚，只係佢地結完捱好過喺原生家庭捱
但樓主只會睇到捱嗰一part

點解唔上進啲?
人地唔係唔想同你捱 人地係唔鍾意你唔上進

你大把女咪又係要打飛機
扮咩有女朋友

講真 做男人 你會唔會狠心俾條女同你一齊捱

露晒底啦，香港=支那，死撚開啦五毛狗

以前100個98個又窮又無樓
而家100個70個無樓
有得揀, 點揀要捱???

你敢講你中意暗瘡肥婆多過瘦底大波既女人？

男人包二奶個時
個二奶又付出左d咩

如果大家都單身情況下 冇問題架
但唔好結左婚 拍左拖之後 大家有commitment
但有錢就走去溝番後生女囉

諗多兩步 你係愛條女既
你都唔會想要佢同你捱

結論：男人真係要搵到錢
唔好話人地睇低你
自己都睇低自己

其實好多香港男仔好無用係真,...顧住玩樂, 又無計劃, 唔識儲錢, 月光族,
將D錢花係無謂野, 衣著就淨係識追潮牌, STREET FASHION, 唔識打扮, 到左30歲人都淨係鍾意著波鞋TEE SHIRT HOODIES, 無品味, 無修養,
仲有就係粗口爛舌..覺得講粗口好型, 好有個性, 但實質係毫無修養

反而D 女仔就不斷追求外表上既進步, 衣著, 化妝, 雖然係香港生活, 女仔衣著品味都唔見得有幾好, 但至少肯花心機,

回歸現實！

曲到直

呢個真,連女人都唔敢打,廢到一個極點

我buy後半部分
但前半部分好撚似睇得多tvb 童話多

世界從來唔係得黑同白，有灰色地帶
無錯你的確可以將感情二字簡單化
但當應用在人身上就難以說得上適合
人既思維從來不一，亦可以好複雜
但硬要將兩個字簡單化再去解釋
咁只可以講你仲將感情睇得太童話化

最憎人拋書包
但又用得好好
我比滿分💯

上一代人認為
要有家庭先幸福
生仔女係傳宗接代，延續生命
子女係父母的資產

現在認為
人要獨立生活，冇需家庭
子女不是父母資產
父母虐兒仲要坐監

咁點解要女人同你捱？
觀念都唔同晒。

仲有，現代社會其實做一半唔做一半
既然覺得子女不是父母資產
社會要保護佢（社會的資產）
何解不抽單身人稅，不補貼父母
做老師要人工，做父母冇錢仲要自己倒貼？

所以咪唔會有人生，冇港女肯捱

既然覺得子女不屬父母
唔該就做晒全套啦
社會養兒 ，出糧俾父母
做一半唔做一半
又要女捱七級痛
真係彩你都有味

我係男人都唔想女朋友同我捱苦，所以無咩都唔拍拖，特別出黎做野之後。

你冇錢冇學歷咁憑咩要人同你捱?
依個世界好現實
錢你又揾唔到
書你又讀唔成 咁你覺得個女人信得過你十年後會有成就?
人地點會用青春做賭注呀
打埋本俾你做生意好冇

啲港女 又將拜金 好高 個套 合理化
周圍啲人都可以殺人 ， 殺人係岩架啦
你有你可以揀 但你地女人呢代 唔係最叻講 男女平等咩？ 要有權利 都要有義務 先叫公平架
唔係咩叫男女 平等 我淨係想講 你地班閪港女 好比翻自己個份je 嗱 你話你有翻工 有錢架， 唔好老馮要男人比
你地都又威又叻 洗撚靠人養咩
港女咁現實 點會得閒睇戲呀 睇住自己條數 數下個樣剩翻幾多日子 又要趕出黎搵食啦
道理係咁就係咁 走歪哂既人 又點會明 🤷🏻‍♂️

同你捱完之後
保證唔包二奶？

呢個比喻唔太啱

咁事實真係咁。
識過好幾個女人都係到近適婚年齡時揀左俾到麵包佢既男人而去放棄俾到愛情佢既男人。而到麵包得到手後又渴求愛情而走去揾俾到愛情佢既男人偷食。

利申: 後生時俾個揀左麵包既人妻溝過。

我老婆係。
不過極旱有咁解。

你咪撚柒啦
講貪錢貪物質大陸妹首選
日本妹都係，都唔知有幾多援交妹搵毒男埋單
援交妹呢個字眼都係日本流傳過嚟
差不多二十年前已經有⋯
果陣主流社會都唔知出咗幾多劇，小說講日本女學生援交嘅情況幾嚴重，點解要援交？咪又係為咗買名牌，食好西，去玩囉

Pushed the right button

亞洲最top喺n年前已經冇香港份。
日本、臺灣、越南先係最top。近十年連支那都爬埋頭。

娶老婆唔係娶工人
如果自己比唔到幸福佢 咪祝福佢可以搵到個好
肯一齊捱係好
唔肯跟住自己捱都無錯

我係男既都係咁講啦，點解要人同你一齊捱先？你忽上腦咩

認同你。
不過我係去多步直情講係做人本身就唔易，不論男女。除非你有父幹。

點解要用「同你一齊捱」呢種字眼⋯⋯

講得捱，即係環境可以再好Ed
於是一人一份工，而阿女人份工唔係賺錢買花戴果種，係落力果種

大家返工都認真做（因為環境可以再好）
但你一句話要搵個陪你捱既女人
所以你放工返屋企要「有人」煮好飯
最好係己打機食完拍下蘿友就走
屌你個女人放工煮完食完又要洗埋
夜晚仲要沖完涼比你屌

扑野果陣又要有反應唔好死魚

中左獎有左果十個月痛呀男人你又唔明
乜都唔食得果種慘法男人你又唔理解
生左出來幫手換一兩次片就以為自己係好老豆

生活已經好慘
一個唔好彩阿奶奶難相處
就佢又對唔住自己
唔就佢又話家嘈屋閉

想買個手袋/衫比自己覺得生活無咁艱難
又話拜金又話港女
屌
分手/離婚又話唔肯同你捱

唔肯捱？換著你肯唔肯先？

香港愈來愈小願意和老細一齊挨的打工仔
以前個d廢老日日ot無補水都無怨言
願意為公司付出
而家無呢d人了

因為唔做唔得

如果沒有足夠的經濟條件讓女性願意放棄目前和社會的關係，女性並不認為結婚有什麼優點。說白了，愛情並不是很重要，這也是女性在聯誼相親時，在意男性年收入的原因。

相反地，男性不想結婚是因為「想把錢花在自己身上」。可以說，男性幾乎不認為結婚有什麼優點。在目前的社會，即使一直不結婚，也不會喪失社會信用，即使結了婚，太太也無法成為家庭主婦，所以生活便利性和以前並沒有不同。由此可見，男性並不認為有任何理由可以放棄「把錢花在自己身上的自由」，非結婚不可。

唔好意思, 我有

我識既日本妹, 除非佢地做既工已經去到某一個高位(校長, 經理)先唔會辭職之外
其他都係等嫁唔做野
我以前做日本餐廳兼職, 永遠下午茶都係日本阿太飲高級下午茶, 經理話佢地比老公好少零用錢, 但自己日日TEA :0)
依家我識果個日本妹佢屋企有少少家底, 做老師, 結左婚果斷辭職, 依家成日去旅行
連登仔崇尚既台灣妹, 日本妹, 婚前都係千依百順, 任屌唔嬲, 但只限有錢比佢地洗
冇錢連床都唔比你訓 :0)
增值下自己啦年輕人 ;)

癡撚線 神圖 真到

人地日本妹有咁既quality 娶左 真係三從四德 好服侍
大和撫子 真係值架嗎 大把人娶唔到 爭住要啦大佬

港女 屌 娶件縱撚壞咩翻去 家務做唔好 下下唔閪面屌鳩你都已經汁到 天同地比屁孩 豬隊友黎

呢家就係講緊重點 港女憑乜撚野 唔撚照鏡
根本 港女會發市 就係泡沫黎 本身價值根本唔值
有外表都無內涵 兩全其美既女 已經係芸芸港女中最top

三從四德 好服侍
一個月$1800零用錢
香港是但搵個中學雞都多過呢個數

你以為晚晚老婆會好似AV女優咁服侍你?
床都分開㗎

好似呀 cuson 個前妻 caca 咁，乜柒都唔做，碗又唔洗，平時就去餐廳 cafe 打卡，典型港女

資本主義社會 未慣咩？

黎得高級餐廳tea既大多數係有錢, 屋企有工人.
同埋日本妹真係冇你地想像中咁好, 佢地都會比較黎比較去, 呻自己老公乜乜77

每一個國家既文化唔同, 教養出黎既女仔都會唔同, 香港係多港女, 但我好多fd都係好女仔
日本識既fd好好彩識到既都係好女仔, 但都有打自己老豆老母既衰女包

我覺得唔好一竹篙打沉一船人, 呢個世界上仲有好多好女仔

但我係男人, 我都想我中意既女仔過得好D, 唔洗為生活憂呢樣憂果樣, 寧願自己辛苦d

佢地未接觸過日本妹係咁 #haha

這就是現實

仲唔知醜撻大和撫子呢個史前term出嚟
日本仔都笑死

你呢d先係正常男人，中意嘅人無論男女都唔會想佢做到仆街啦

係當女仔想同個男人捱嘅時候，發現個男人叫雞溝女搵sp，心淡到做個拜金女人去玩同食好西，寧願做雞都唔想做個賤男嘅肉便器

踩港女拜金=你睇下大陸妹台妹㗎妹幾好啦

有人話台妹㗎妹都一樣拜金=人地衰唔升表你好

女朋友成日話我冇上進心

我識個個都肯捱

有個男仔朋友都同我講過
而家識唔到女仔同佢一齊捱
話依家d人好現實

但係嗰個男仔朋友
本身性格唔好，把口又賤又唔識尊重人
又花心，思想又唔係特別獨到

總括來講就係
你咩質素咪識咩人囉
與其喺度怨冇女仔同你一齊捱

不如檢視下自己係咪冇足夠既吸引力去吸引肯同你捱嘅女仔

其實香港仲有咩工要用捱依個字形容
2個人一齊返工供樓依D唔叫捱喎，個個都係咁

真心問 捱既定義係咩？
冇追曬